擊退支那人返上大灣區

屯門牛，要蘇醒啦
一田減價已經令支那人無懼繼續落黎
既然佢地禁撚鐘意落
我地係各個旅遊巴，落客區咁樣迎接佢地

令佢地開車調頭返上大灣區
就算唔咁都搞返個去屯門公園和你tea，
支那大媽禁撚鐘意唱歌，
我地係佢地隔離唱「願榮光歸香港」

屯門又出現返大量支那人

Push 呀！

多到仆街